大家點睇林約希 希希？

會唔會見到有呢一幕

唔明

掌摑老母

諗起喇 齊昕？

呀希？
你係呀希？
哦⋯⋯你就係呀希⋯⋯